三大經典台詞

電腦大爆炸

你個野壞左
問我國家那像染病